[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [285] 檸檬大大唔慣俾人carry

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
~ 半週年情報 ~
置頂) 火紋合作!!!

1) 希望與友情的彩蛋狩獵
2019/3/31 14:00(UTC+8) ～ 2019/4/12 13:59(UTC+8)

2) 半週年活動 + 官方推特帳號 關注＆轉發活動

3) 半週年龍胖日 + 超得pool

‧追加僅於「失落龍絆日」期間出現的期間限定角色「龍絆日Ver.」！

4) 1.6版本更新

‧追加遊戲速度調整按鈕

‧可裝備2張龍輝護符

‧交換不足素材功能

‧於團隊遊戲製作附帶條件的房間

期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/3/20 14:00～ 2019/3/31 13:59

公告: [url]

4919[/url]
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (3/31~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

真火人黎 快入638-8037

威啦囂啦串啦勁啦
單抽中啦唔識人啦

6388037

新手未打過可John?

快啦

基本嘢識唔識？

做咩咁多假新

我冇火山稱 真新手

唔識次次都踩一字火死
我入場訓地得唔得

又証明倒係讀心驚 冇銀,2000金拎黎望

想睇火燒貞德

去到嗰到先死都夠了

新手想問金幣係用黎升建?

死左
梳 第一次玩

仲有冇人想真火
402-9620

用黎升職業建築

大丈夫

係 用黎升武器建 後面既需求好大

你⋯⋯有啲面善

一字火死都夠

唔要有丁新手得唔得

食緊tea

差你

差一個

-1

補識玩 都夠打嘅

仲未夠膽跟真龍 最高果隻先4000戰力左右

今日先1刀到VH.......

巨乳莉莉

....

做野先

熊爺下次紫圈企邊啲
想炸死人咩

聽日先玩咁

我都玩咗好耐先夠打真龍

啱啱見到碗面有條頭髮就冇晒胃口了

今晚再curry禾多兩場開箱

邊個紫圈
未試過成功打過真火

仲有160罐蜜糖 今晚唔洗訓

GUN
未開過箱
靠大大curry了

大果個 你炸親禾

Okay 今晚要夜啲 8點要開會

高層

小弟 做細跟頭執尾咋

我幫你用哂佢

infinity sor(war)

槍我覺得企最遠好啲 中間比奶同g射下
同埋禾要開技 正常係就隻奶

你係咪滿巧克力補

仲有幾百甩灰

幾點鐘方位
每次打真火都學到新野

係咩事大佬

啲資源用晒。 想要多啲毛

見邊度有空位就企果度 拜四角咁就安全了

最遠 通常條龍企12點方向
你沖去6點
不過小心有d人會照跑向你果邊

有冇滿突利維坦。 咁樣可以打快啲。
我感覺好似時間打得愈快 獎勵愈多
試過俾5粒

有冇帝超

GUN

合唔合格

唔怪得知我成日得2粒..

升水斧未

1甩都未見過

何必呢

今晚等啲大佬級幫禾補課

夠做。 要開2技頂開頭

你地想打咩

好似有開

條條龍都突爆咁勁抽

285個post都仲有新人加入

除左水帝, 乜都得

一字火前殺

有隊友咩

嗰次打到佢一字火啱啱出就趴係到 淨2分鐘到就ko 咗佢

2443291

今朝先刷完首抽

再也巴有水斧

有開就夠頂

英文巴改左名?

有冇帝國團

我真新手ok

打真火未

咩泥ga

唔要有丁新手 ok?
係男人就應該穩如老狗

係 庫教練
盡情鞭策我

咁姐係禾可以瘋狂出錯

睇size
可以一拳打暈鯨蛇既計男人

0仔咪又係仔

新手問題,如果敵人係火屬,我個角色係水屬,拎把風屬武打咁當唔當我剋屬

當

小妹岩岩買左個首抽
人有
火短 莉莉 黑弓 光斧 暗弓
男人龍 菠菜 風女人龍 光女人龍 暗2020龍
點玩好

S bra

玩女人

做咩事

可唔可以帶我開真風箱...

40環

再也巴幾時帶隊打真火

想gun

我不行鳥

水晶又然

冇卷...

咁嘅屬場都應該入唔到

有6000戰力既尊係唔係基本

大佬

炸唔死喎

唔中風咪得

SG

但都要搵高攻尊帶你真風

所以我咪搵緊人帶

我火斧跟你玩得唔得？

多謝大佬

用水晶打?

再也巴我last 了

入唔入到場

5009167

高戰過我一定得

Ho moon

約埋一齊打

刷帝

彈咗

刷夠未

變左單人mode怪都唔出

2252594

禾有個紀錄應該矛人破到

中級

點解係中級0179973

-1 風迎

請出招

所有活動關都冇跌過召喚券

隻驚有卷跌架咩

真係破唔到
淨係打成平手

有人非洲過我

火/暗迎有冇人打

新年咪有活動出過召喚卷lo
我唔信你一張都沒出過

而家個活動夠有券

得草...

出左都唔知啦
反而係星沙依d一出就會知

再巴 我last一場

我打多3場

有沒聽過魔族大隔世

乜黎

今晚求carry真龍箱

隔左咁耐先貼出黎

想跟 好耐無同再也巴打過

好失望

Gtr又要捧心

炸仁果次?

有情巴有早見槍

盲左

Gun

其實唔係我黎

我無4突利維

我記得教練升左5星女暗補

就係咁 依張圖先易呃到人

我好想信你架

教練點解咁對我地...

點解啊

其實依家係咪鎖鑰價值大過鋼

我以為我地係非洲好同伴

俾d武器
同現有既數量你地望
就會發現我沒多到

又好難講
活動送一條
虛空要2個月先1舊

要第一時間po上黎 慶祝下
好失望 隔咁耐先講
啲興奮嘅感覺淡左了

有冇人curry我真火？
想訓地過

好想即刻買雷鷹

想買水晶

買水晶把鬼

限定買唔到
講得水晶其實係想釣熊yeah

好想中雷鷹然後買光補

唔係 我想玩爆gb短

有冇人打真火？。可以打番場

屌拿星望左一輪fyp topics無一個識
最有興趣已經係vr game 但自己好撚廢

又carry

今日仲有IO2x drop唔想打真火住

邊有 要各位大佬一齊打先過到

Junk龍風法 釣我會快啲

場已開 948-7068 我補位 你地揀角

我都係
仲要ex未滿建未滿

-2 我入左

差2真火 有冇CHING幫幫手

真火求curry牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

4突真風龍就係為左呢一刻

真火-2

想買隻比水弓用

調返轉
想買隻臭G比水晶BB用

真火卡都唔裝

岩岩位CHING 冇真火卡

真火-1

9487068

.gun

唔識咩叫真火卡 sorry

拎左刷火迎隊既水槍

不如自殺直接續戰

歪會死

冇抗火燒好唔穩定 真火697-9523

一定係我太廢

扑左

估到啦

Vr 龍絆

跳起

邊個巴打坐緊數碼港去美孚既shuttle bus
我見到你單抽出歌姬

peek左陣似係新手
打緊主線
但係已經課左金 仲要最少4位數鑽石

係街度都係見過一次有人玩龍胖

幾時curry禾打真龍

Sorry lo 我黎

仲有新手玩呢隻驚

謝咖哩 仲有兩箱 得閒再開

巴打好靚仔

又大隻

教練自爆完中鋼就精神錯亂左

要欺騙人就先要欺騙自己

收到風禮拜五出風屬利維坦

新手在此

收到風 今次庫丘林會去街場開荒

今日見啲人咁奇怪

行過有個女人一路望實我，去到擺車又望，唔通今日個樣有問題

Thanks for currying

你靚仔
應該係

呢個真

hello?
no photo?

屌我見到佢超得超左莉g

咁就一世

我都試過被人望
不過係幾個一路笑一路望指指點點

冇咩事我都唔出街
我太醜樣

今日冇著鮮色衫喎

靚仔就冇我份

最靚仔6又，程巴

你睇住佢食屎都唔提佢

我上次都係去街場開荒
有咩問題

Hello cat _ _ _ _ ok?

好掛住6又bb

你勁

通常話自己醜都幾靚仔下

多謝各位。箱已開晒。要準備開會啲嘢了

唔夠膽同陌生人講野

留比G_ _大大好了

係，佢去咗邊呀

擇ed

J緊性鬥士

我好誠實
係醜就醜

我肥矮窮毒柒 唔好杯葛我please

肥婆鯨蛇都係咁講

又想食pizza

食！

係叫佢先

我瘦矮窮毒柒臭

1001

對眼生大少少都見佢唔到

今晚等睇愛回家

齊晒人啦喎 點解仲未比禾解任

魔獸王個ON9仔呢埋係個箱度我屌佢個FD個妹

好耐冇玩了

點解要搵佢地

岩岩見倒個人係地鐵有人用類似係ipad既機畫緊囡囡 會唔會係鯨蛇黎

打靶仔嚟

第二部個任要揾
佢一去到個新地圖就鎖咗MAP

新手諗住淘AC 入坑 簡邊幾隻角龍會比較好

真風火水龍角 限角
五屬攻龍
限卡

買熊爺

比我買咗了

超級大fans

聽日完咗帝國x2點捱到去18號

又話del左驚

阿耆尼唔係12號出咩

15號玩下垃圾game

咩驚

Last cloudia

呢條問題del咗驚都可以問嫁喎

鯨蛇回家未

Del左驚仲點捱法

留名睇死ser

就係想知del咗點捱

玩Shadowverse

寶寶我啱啱有高人指點
聽晚CARRY我真火OK？

禾低標槍now

我渣水奶

我都係水奶 打輸出果隻

咁我係渣水短

巴打們呢個點睇

我覺得買得過

6768089 水斧求curry

9644708

冇人講英文喎 做咩

洗唔洗１００蚊

百幾
係咪唔抵？

百幾屌啦 齊限定

差隻淫賤火奶

冇大隻佬喎

我都差

Gay既先用

大隻佬好正
好想俾佢抱起黎x

終於可以食爆谷g

樓上果個AC如果唔係好想要齊限就麻麻地
龍太少

成日話人基
原來d性癖

食完飯就訓著左

一邊x cat_ _ _ _, 一邊俾蘭叔x
..sick play

做乜講英文

悶死左

same

啱啱開始第二部又有排玩

第二部其實幾多野玩
啲武器又勁

睇得出

爆谷g好怪

想打真火
有冇人carry我隻拉拉

PIA

越貴越多龍角越抵

Dragaylia Pia Die Twice

百幾蚊d淘寶首抽都靚過自己個box

求帶

有莉莉唔緊要啦

幾時打 叫緊雞未完事

返緊歸你慢慢call

curry my pia please

咁禾沖定涼等你

如果岩岩先入坑仲應唔應該換活動護符好
換完都好似打唔切任

換晒啲金證 章果啲未

睇清楚招二技廢 慘不忍睹

未呀 真係岩岩先玩

換 打得切

諗起啱啱玩果時我老細同我講打廿萬分就夠

先allin活動建築材料7850粒 跟住allin高級wave 換活動符最優先

有冇人打真龍族的試煉

跟2場

2場真火

限定建築最緊要
miss咗就係miss咗
素材個個活動都有得打 可以追返

真·布倫希爾德 -2
066-3123

有冇人打真風

比次機會...老細...比次機會.....

唔好意思。有whatsapp彈咗出黎 冇留意到

唔好放棄任務
693-8282

161-4693

執啦

到底依張垃圾有乜撚野用？

有冇50場真火gun

呃錢用

３基 正喎

50場真火

Sba不離不棄

謝3位
晏D再打

走咗喎禾

我都番緊歸 打得好唔專心。夜啲再打過

謝大佬curry

你先係大佬。雷咗兩場

Sba始亂終棄

嬲咗你

我打到pat屎咁都仲同我玩

打到冇晒毛同體

真係沒中過 唔信我貼出黎俾你做數學家

點知火山龍有冇打齊

terry 好正

唔該晒咁多位巴打
即係我主力打料升呢個先？
其他野可以唔換住先？

我得閒了

係！
最優先呢個
過左就冇得升
一打夠材料就睇下打唔打得齊星砂
同推到幾多PT

建築屋一定要預夠材料升
有材料之後慢慢升返都得
無材料之後想升爆都冇機會

黑化

差一個站

收到風 完咗風屬精選pool會出復活節限pool

Rank5 狂打成長之路 升lv谷戰力

好想同再也巴激情真龍

正路有活動應該會出風pool

抽中左程巴

扑

你得TG我
我玩時空貓

又tg

MK

thats why me only pm

你幾時TG我

有冇巴打可以帶我過一過活動關超級 啱啱夠萬2戰力

小妹TG同USER NAME 一樣
歡迎大家PM我

等我扑曬你班死MK

今次活動冇得協力架 另一種先有

程巴up

係喎 睇嚟個500石冇了

麥提除咗清怪仔真係冇乜用

你未拎專咋
全體水特大爆擊一下差唔多7幻

拎咗不過得1LV

狼一到葦名，所有武士便都看著他笑，有的叫道，“狼，你身邊又有一個人患了龍咳了！”他不回答，面對鬼佛坐下，“兩片紙人，加一粒藥丸。”便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，“你一定又偷了東西了！”狼睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“什麼清白？我前天親眼見你偷了仙峰寺的秘籍，被和尚們吊著打。”狼便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“習武不能算偷！忍者的事，能算偷麼？”接連便是難懂的話，什麼“彈開，識破”，什麼“忍殺”之類，引得眾人都哄笑起來：城內外充滿了快活的空氣

啱啱唔記得轉番中二槍打BOSS
差啲想哭

有冇拉頭專員

有奶我都可以拉下嘅

升左先 升到10lv要再打一次進階版
水法同中二果兩把野勁到傻左

中二槍冇原形

收到風隻男兔耳係復活節限

無原版好似拎唔到

係
唯有用住四大精靈先

2部有8隻隱boss
1隻boss送1把武器
把槍幾岩as中二用

係咪要拉頭 我可以

啱啱先打到50章
不過估唔到紫色機械人咁易拎分
我2個拉住4個都勁快打咗3分1
仲要係HARD

你開？？

你哋開 我入

果個外傳特別少分 好似係

拉頭唔做房主咁勇

青蛙果個真係最攞命

關事咩

唔係房主好難搶頭

點會。我經常街場拉頭

NOE妹係咪行得啦

會 我街場成日亂咁噴
特別係啲水槍打得太狼仲要房主真係唔夠佢嚟

2543224

試下先 唔得我開

你哋打啦。食晚飯

Winter is coming

謝CARRY

2954675 -2大腿

第一次玩冇抗係過到

因為noe妹係大腿

肥婆巧勁

岩牙

拉拉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>G

街場會輸
證明係NOE妹係大腿

洗唔洗轉G巴開?

第3山落果下唔係冇事架咩

第2輪好撚狗 爆左火先落3山

NOE妹第一個十字試下唔好入

明明岩岩都冇事

3個遠攻補唔切

法國維B隻拉拉戰力同我一樣

想試下打火真龍
求carry

G巴開

梳 我係街 得一場毛

連U都做埋現充

378-9300

5049736

@S字頭

火真有位？
利申未打過

巴打建唔建議買58$新手包拎1500石換個自選5星人/龍個禮包 ？
暫時得呢堆人, 龍得隻利維坦

58咁平當然要課

建議直接淘寶買個勁首抽先再課

我已經感到肥婆想屌死我了

我都係咁話。買個好啲ac再課 舒服好多

唉 我唔太想買ac想靠自己抽自己打

到你打嗰陣 就會後悔。有角有龍輕鬆打

我就係一手一腳 慢慢抽同打番黎 想死

我覺得冇抗唔好入第一個十字好啲 我冇老夫唔夠補

仲要全部人0失誤先得

我都係一手一腳 慢慢抽同打番黎 就畢業

肥婆係咪好禮讓唔貪刀 而家都係熟練工點會唔夠補

6110613

當200蚊 5角5龍
你要自己抽到幾時先有?
自認住歐洲既可以唔洗理我 但睇你首抽就唔似啦
呢隻GAME好多人一個POOL課幾千都追唔到隻5星
你諗你啦 BTW個包抵課既

因為我成日中地獄火

要讓紫圈比我 冇人讓咪唔夠補

惡啲企係條龍前面唔郁

0578379

有非抗性既話紫圈最少貪夠一套平a先好走 唔係解唔到燒後面都係要死

識DO了走佬先

所以一係冇抗唔好入
唔入叫槍補都夠補

條龍問題呀 一係就搵人幫拉12 玩無抗唔係波菜難搞D
再唔係唔好用朱古力 用受傷就交始我+%

不null係咁
冇人讓會炒 唔夠補都會炒

btw想請問下如果自選5星的話 揀邊隻人/龍比較好？

BTW 黑肉水弓招技能累積個人體感加得幾快
等埋補先開啦 TEAMWORK

肥婆黑名單:莉莉 拉拉

拿 唔入一圈即刻唔同晒

真係好快 第一個紅十字 火山放好d 槍就開到3次2技

冇抗多數玩得小心過有抗嘅SG

走左兩架巴士

睇返你個角色池同龍
同埋想養生玩定打真龍
養生玩就揀自己鐘意
打真龍就淘完AC再講

G大佬嬲了

負評係比個topic

快啲回家激情

我岩岩有2技都碌去都肥婆SHESHE

睇你想玩咩。隻game暫時黎講係打真龍 所以揀番打真龍嘅角色或龍

我用利維坦水軍無朱古力都夠奶

同我打就唔理我

我都係一手一腳 慢慢抽同打番黎畢唔到業

果時我仲以為2技係全場BUFF
點知佢係小圈子

咁要隊友好配合。風險較大囉

第一個十字同第二個隔太短
唔用老夫 入圈回得大壓力啲
仲要走到最遠番去偷唔到刀
咁第二輪之間我又要0失誤先回到12技
咁我寧願唔入1 第2個圈叫水槍回一回都安全過入2個十字

夠係夠 可以打得輕鬆D啫
失誤既野

係我個人好怪 打打吓我自己會郁走左

你都課58$ 不如比多少少買個勁首抽賬
再比58補埋缺嘅角/龍
完美開局

用尊成日都係咁

要全部人0失誤
仲要碌都唔洗碌 先回得切
打得咁辛苦 唔入圈咪得
我補建2929 唔夠補都冇計架

Professor Milk

所以利坦朱古力水軍最佳選擇

我要瘋煩用拉拉煩死肥婆

朱古力
講穩一定係波菜
總有人打打下發夢
包括隻奶

COME ON
街場啲SG仲難頂
唔係講笑
我唔知佢地頭一轉地獄火點解會中

對唔住

唔係怪你
要怪就怪我冇老夫

利坦朱古力已足夠了 hea住打都得

有老夫補多200-300差巧遠

梳囉

維b

有冇可樂溝檸檬

以為邊個
幾時開真火？

多左兩條 要既PM我
而家抽到你仲突唔突

咁濫

近攻真係當你比龍撞中
但啲SG企到老連咁遠都仲爪中地獄火

你開未

你唔好以為變左sg就唔知你講緊莉莉

4突真水會唔會考慮成條賣走佢

打左三箱了

盡快

ST。GOD LILY

賣走真水

Smelly G Lily

真水到時應該都係升建先

因為冇晒水龍珠

孝子黎

無晒龍爪石

強烈要求愛莉力強烈譴責熊yeah

得300甩我都唔知點算

得番幾十甩開始 送禮物成日出爪石

維B加入左我愛拉力了

賣完回返2粒龍晶即賣
唔等佢開飯都會留住先

點解淨咁少粒
我700幾粒唔知點用

個扑仲未有呢啲污柒物
好似梅根未嫁入皇室咁清泉

真風建24
真火建30
用好多爪爪

我大拉拉有回SP有攻BUFF
大拉拉萬歲

起都未起。諗住換齊龍先

一座真龍建800甩 唔刷草正常係唔會夠用

肥婆真火建30左喇 ？

真風換齊
但係真火唔想換 冇用
啲火龍珠拎嚟等火龍碑用

19
打錯

有冇人陪我大拉拉玩

而家怕唔夠爪爪唔敢搞個火住
真火建唔存在都輕鬆打到真風
升真風一定好過真火

Siu4 黑皮單眼G

GOOPENROOM

唔換真火龍
小弟火龍冇隻突滿

真水健仲差500幾爪喎
點會夠

躝啦莉G

唔換都打到真風點解要換
4突要400粒火龍豬
你冇60攻龍打真風咪用45
我都係用緊45咋

爭咩呀

3136022 大拉拉親友團

拉G

火短G

有冇大肉槍

學到嘢

D莉G成日搞搞震
大家合作OK?

短槍都得

人棄驚

用拉拉仲快過SG
啲SG就嚟收得皮

清唔晒d灰灰

唔換齊點算爆機

各位大佬已經刷哂帝超?
冇人打

超人棄

咁你搵拉G打場81秒黎cc

好努力咁清緊蜜糖

仲差170甩真風先真畢業

有無火junk

仲打緊

有冇人打水/風

我法國同肥婆打D膠力就出曬黎

我都係咁話 but換齊龍感覺都係啱啱先開始玩隻game

水風我打夠了

我都係換齊真火龍再轉刷真風珠算了

之前有條片好似條龍連第一個紫圈都見唔到

100甩真風
150甩真火

未c過 有冇巴打提供拉G片片

小妹被動技能
全隊智商-100

早晨

睇唔到血

被動又然

成日跌咗出嚟亂噴

條龍智商都-100

又有返BUG?

一字火都未見過 點搞

你見到了

鏟屎 唔打住 順手餵貓

SIU4
BK前個火燒解完仲有 見得返1血

條龍成日都衝去你地度 明明我已經係咁A

個個都ng我真火

見到 條龍有D暴走既感覺

有冇得gun

點先揾番之前黑弓打真火果條片

地獄之火點避？

係舊石後面

音樂台好似有

企火山後面

龍———>🌋 你

求真火全流程教學

再也巴開左場curry未

我都想知 好難打
個個ng我

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🌋
🔥🔥🔥🔥🔥🔥龍🌋你
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🌋
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

有冇人想curry新手

好撚詳細嘅解釋。一睇即明

你用咩角咩龍幾攻幾血 不如睇下片先？
真火唔同真風 好難訓住過

無

咁快有大佬curry我

講
想curry我打咩

睇左了 但實戰應該好難打
水槍 530 0突利維坦 1900幾血2100幾攻

打_ _

嬲巴想做cat _ _ _ _?

我跳車喎 其他人開會唔會好啲

0突難搞D WO
你幾多環?會唔會有4星攻龍4突?

咁又真係.....
無課打真火都係用補啦

街場見過45攻龍都過到

呢個要好勁大腿之餘......
你唔會拖後腿.......

入到場就打到
我都係2300攻 差200頂多打到十字火之後

50環 4星攻龍差一條先突爆

用45攻龍＝水晶＿

Sorry記錯
原來我係2300血

係wo 雙卡之後又應該唔難

隻G代表咩

求Curry

45攻龍就係入場卷
冇一係而家去抽番嚟

代表一隻莉一隻拉

88

我都係啱啱好入到場咋喎
係咪都唔應該打

我同佢一樣都過到

其實唔使咁急打真火
真水都就出
真風未畢業不如打真風擴充下風屬戰力
打到真水 就自然打到真火
4教真水龍 輕鬆打真火啦

有G巴咖哩點同 你開左先

真風建升一下要3幾日
差170甩唔知淨係開周箱得唔得呢
不過一個箱先得十幾甩

#1

問題係真風已經垃圾到hea打都過

唔好咁講
仲有好多人死架

1個訓地 3個打

551-6527
求carry

拉G黎

新手覺得好迷惘

我都好迷惘

好想入場

搵呢到d大大打救你

我帝國真畢業喇聽日開始3條體都慳番
宜家有3萬5粒銅幣

.gun...

影分身

2位G _ _ _

巴士 佬

最鐘意鐘幫人個個s巴今晚好似唔係到

佢棄jer了...

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
G好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親女角連登班4gaylo一定搵到野彈
莉莉又話係G
佐倉G又話係G
梅兒莎又話係G
拉拉又話黑肉G
光法又話高潮眼G
女角稍為好樣D，一個二個 大眼仔，呸
男角一出，一個二個好似盲左咁 好正
光斧冇樣，佢地會讚有波
暗弓連波都冇，佢地會讚有靚腳
琵雅雀有樣，佢地會嫌人冇波
火補連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d 4gaylo
無圖就跪晒要睇圖
變左女角又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話隻角普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠LLC又話人冇波
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人唔係仔
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人唔係限
屌你老母！除左識話人係G之外仲識d咩！
你班仆街根本連仔都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連男人都未摸過
慘情到要日日對住s巴打飛機
晚晚係連登同d 4gaylo調情
唔好講話比cat girl你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

差乜野所以未入倒?

G大佬有無翼陪佢試下

你真係識D野架喎

改左10分鐘

搵隻奶/短
其實係一定過到

之但係你自己都話佐倉G呢下野又點解釋

夢乃神仲係唔係到？
有無奶/短？

佐倉G係名詞 好似係

想打個位巴打都唔見埋

點解會咁

另一個槍係你?

有冇隊跟

打唔贏就瞓覺
603-2483

放棄 去weak了

求帶真火
好想試下打

有冇人陪我瞓覺

冇

唔晒大家時間

d重點錯哂 0分

冇人肯陪瞓我

點解矛人幫null巴打

入左場

嬲巴又扮

揀錯時間

你呢隻完全無問題啦 出街場應該唔會ng

今晚咁唔順暢咁既

聽日ok?

有咩埸打緊

一齊同null巴打場？

好呀

有情巴？

爭隻奶

我瞓咗了
要搵人陪瞓
442-3930

我回來了
有乜打

想要隻奶

個個見到我都走佬 想試下練都唔得

不如我開?

我都係死咗

謝謝carry
好耐冇打過

練番手感準備真水

有冇清毛毛場

Grrm巴開？

你開?

我開 281-9508

好激情 成班4gaylo

以後邊個再話莉莉係g我就拎篇潮文出尼NG佢

其實點解成日解唔到燒

比人炸中咗？

唔好企咁埋同埋唔好中其他人既火山

BUG個個視角都唔同

我今日企火山入面都炸中

呢啲已經無視 但解唔到燒真係

( Show Blocked User - 熊yeah )

唔係好習慣水斧開技嘅時間

_ _ _ _版黎?

一埸夠?

多謝咁多位大佬陪瞓

仲有冇場打

打多場?

巧悶有咩反

我ok

岩岩夠毛多一埸開箱 171-2807

仲有5毛

我讓比noe妹

以後唔比臭雞入我場

邊隻

JM9解唔到燒

你嫌棄禾

梳

Carry me

點左我幫我拉一下

我屌我升左lv

又比人curry了

我仲有5條腳毛

仲有冇人打 風火都得
火536-2632

NULL巴 中左火燒 要先解左再可以槍補
你留返一字火前/後補就OK之後十字火前都可以補
睇返血量 奶補唔切多數會出聲

SOR 我有野搞
有無人接力

夢乃神？

幫果個巴打過？

禾地冇大奶奶

我都唔知幾時用好
見冇血就用咗

十字前後用就得啦 見唔夠補的話

巧呀

都係差奶

肥婆係巨奶添

崩口人

巧耐矛跟巴士 佬搵食

禾咩都唔知 百無禁忌

入唔入埸幫手奶吓

英文巴巧耐無carry禾喇

希望唔會拖後腳

Grrm 巴士佬 英文巴 齊人

禾唔係入面 係到9up咋禾

好感動 終於過到活動高級
整左第一把5星3階 可惜要升上去唔知要打多幾耐..

去咗街場伏人

用鋼就得

未打過請見諒

重點 g巴 英文巴落左水底格劍

星沙太稀少 530通常用大馬士革鋼升

點拎 無課金 靠升到4x環拎?
淨係打算今個星期課個龍突破+自選5星.

G大佬今日做咩成日都嬲

大佬G依排好似好緊火

搵人比D圖佢出下火先

375-3134

唔係.我係廢到連復活蛋都啱啱過咋你地打真龍我點跟

講還講 唔好出c_ _ gr_ _圖

望清楚個倉原來有把524杖
上唔上sg好呢

課金

唔課 每月虛空任有5粒碎 2個月換到一條完整
活動有時可以極低機率出碎 同超極低機率出一條完整

多謝咁多位大佬陪瞓
新手終於攞到稱號

活動有送/刷 無課過有3粒

冇wo

1lv

567章hard未打

新手比人curry了
一齊開心慶祝

好 下一個目標
唉 龍突破石唔課係咪唔會有

我都未..

見把524咁吸引但又唔想上莉莉

新手追好多野打唔晒

莉莉唔係任人上的

Raid boss活動會有碎 好似5粒唔太confirm
下個活動應該就係raid boss(掛）
另外每一條龍親密度30會有一粒碎

打到好鬼緊張

C_ _ GRRM

唔好講英文ok?
我大佬會擇名架

放鬆個班大佬黎

而家係咪整第二把武5星3階?
其實我連4星3階都無乜 洗唔洗整一堆用住先?

CSLGRRM

而家有10甩星沙
諗住等下個活動送4粒果時合2把530風的

無咩特別唔駛整 4星3階要 帝國銀章 好缺下
用住514先

我d stat低過你都過到
你一定得
新手聲援你

街場好刺激

sor係我太早Break

2技留BREAK先開

叫左出聲

咁我下次開始要跟打
之前都無打 仲衰過新手 又無建又無武又無龍.啲活動建好似幾有用
我得一間萬聖升過. 其實總共有幾多間.

街場激情到

5定6

有咁多風角咩

多謝各位大佬

招2技要留要break變龍前先用

姐姐同佐倉g

514係5星1階4突?

215-7018 -----1
1埸火

原來係咁 2技完先變龍打?

每次見到D火山真好驚

爽牙
有1300甩金 啱好夠升2座上30

火山係fd子黎

後悔 同人差好遠

真風建差幾多

有人嗌heal 就出武器技回血

好 咁我留住等

過到未

過咗

想問下 卡片指定武器+技能30%攻,
同普通技能+20% 攻上限係咪會重疊計

想弱了 求放過

打多埸要weak了

仲打緊?

得符疊有上限

齊weak去

我都WEAK了 謝謝

其實帶break 特攻有冇用

我帶BREAK特 快好多

真火帶BREAK特?

利維龍化攻擊數值高
加埋break特真火行血倒水咁去

其實呢d特攻卡 真係好大效益咩?

Break多數會龍化 所以收益特別大

攻 技傷 爆率+爆傷 呢d都係全程有發揮作用既能力 我好似硬係對BK特攻有偏見

技傷有機會大過bk特攻

仲有8日，好難忍

瞓

講真有用嘅卡得朱古力

應該差唔多
bk特有機會撞岩你bk太快未變到龍/一醒原地緋紅無左條龍就浪費曬
技傷就穩定每下都有增傷，計返你一場開十幾次技應該差唔多

功夫都係，爆率就係唔同d,仲要唔限金身

我有 不過唔捨得突

歐洲人

你之前打咁多key都唔捨得

應得嫁喎..

成晚唔見人 一上水就抽

仲有冇強者

Null夠未

???

170

第一次打得贏地城隻王

今日唔係唔打地城咩

禾記錯聽日

我琴日已經問左一次

禾冇mon post

個真風建3日半先1lv
真係好矜貴

1lv平均加1攻

淨係想畢業 做毒撚嘅證明

個仔個同學個老母日日黑絲短裙短褲高踭鞋 勁淫

問拎電話未

未啦 邊敢 又唔識佢

叫佢個仔黎你屋企玩

叫我個仔上佢屋企玩刺激啲

諗起都

有圖未?

真火兩場 有冇人gun

想gun大佬你搵食

呢啲嘢緊係冇圖

咁我開場606-5555

我都想

差一真火 有冇人

呢個時間玩.gun

8436061

真火743-6061 差2

7436061

打多場去訓教豬

依家先訓教 原來老細唔洗做野

錯 係起完身再扮工

7436061 求比我訓教

真火-1 求大佬CURRY

冇人開俾街友入啦

仲有無

3886107

原來sg真係用中hellfire

gun唔到

想跟

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🌋
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥龍🌋
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🌋
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🌋
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

真·布倫希爾德
395-7023

果隻咁JA GA

-2

入嚟未

冇毛了 多謝各位

Sleep lu
屌佢老尾個死人頭亂咁衝

樓豬岩岩去左邊

做野先 好多電話打黎
分傷點解我扣咁多血 莉莉唔扣血既

-1 一葉

我都唔知 我企左個圈入面了 唔扣血

負一葉

FULL

有水斧可以唔洗帶真火符

水斧應該點夾個組合?

sor S巴, 我以為要自殺

斧槍奶+any G?

又話會打快好多既?
符唔岩?

做緊野.gun呀大佬

之前D片好似全部冇用真火符?

有冇link 想睇最快真火有幾快

sor, 被人問緊野, 補唔切

好似係81秒?

016-8853

就快要扮工

已經扮緊

我都係

打一場 要做野

好癲。知唔知帶咩卡。 似有帶削overdrvie嘅卡

SOR 慣左手 走左第1下,第2下唔知走唔走好
THANKS 3位

射射

最後唔係有show咩

thanks curry

街場隻水槍

神奇 頂級 超卓

朱古力利維奶 無得跟

Sor 睇到了。啲配置都幾高下。做唔到

Hi

笑死

新北大大幾時出返黎拎返1Q之王既名號

溝埋一齊做1Q4幻神算啦

過街老鼠一隻
望下新北市大大大人幾多負皮先啦

痴線
仲差2000銀同3000金幣先夠

點解可以咁勁 小弟建築都係17到

Metoo
一棟30都冇

無上水原來繼續努力打帝國

打到第三日連弓職都max唔到

龍肥PO真喺無弱者

好悶

推

4月底好似係結束營運通知

好悶呀呀呀呀呀呀呀

有冇邊位ching 練好風奶了

刷埋呢2個鐘又可以潛水1星期

點解咁悶架呀呀呀呀呀呀

鵝

機鼠 樓主老公

出條1Q題比我地估下

諗唔到牙牙牙牙牙

等大佬carry我

好似到時人人都係風奶

琵琶雀呀!!!!!!!!!!!

我做開比人curry

想要1q定1q題

放返入雪櫃

冇加遱羅唔係風奶